Czytaj / Read.
Nie jest to nowa prezentacja, tylko odwieenie pierwszej wersji prezentacji. Par osb stwierdzio, e zabrako polotu, wiec tym razem o to zadbaam. Mam nadziej, e z wymiernym skutkiem.
This is not a new presentation. Refreshed the first version of the presentation. Many people said they lacked inventiveness. So this time i changed. I hope You like it. :)

Do osb uwaajcych i przygotowanie takiej prezentacji zajmuje duo czasu (tu was zaskocz) - uwiadamiam i tak nie jest. Film by w caoci gotowy, kwestia jedynie pozostaje podzielenia klipu na poszczeglne sekwencje i dodanie efektw i oczywicie zgranie wszystkiego z muzyk. Na zmontowanie caoci powieciam bez renderowania okoo 2 godzin. :) 

Miego ogldania. / Enjoy watching.